連第一次嗰條女個樣都唔記得, 是咪悲哀

珊

我會永遠記住你架，寶珊

連第一次都未有

你條舊菜又叫寶珊
有無相睇下